Retrouvez ce produit sur notre site internet : 
http://www.cookson-clal.com/materiel-bijouterie/Outil-multifonction-Dremel-avec-45-accessoires-prcode-999-3202

C'est l'outil de Dremel le plus puissant et le plus prcis pour d'excellences performances, avec un moteur de 175W. Poigne souple au niveau des points de prise pour une plus grande maniabilit. Variateur de vitesse rglable en continu pour un maximum de prcision (5000  35000 tours/minute). Rtroaction lectronique pour amliorer le couple et les performances. Interrupteur marche/arrt avec fonction de verrouillage de pince intgre.


Pour voir l'intgralit de notre gamme, rendez-vous sur notre site internet : www.cookson-clal.com

Cookson-Clal, le fournisseur n 1 des bijoutiers ! 
N vert : 0 800 878 202